其實個標題大隻隻字淘大2.0

我就覺得個重點係去過沃門囉
呢啲時期去澳門同啲支拿閪賭錢實瀨野啦
只係真係咁巧合同一座同一方向
成楝樓咁多户如果係真係第一個確診者個排氣問題應該唔只一個單位瀨嘢囉
係未夠實則理據 反而係有心地去將個病毒傳播spin去大廈設計而唔係封關或者on9港豬返大陸

屌好似有心將個病毒傳播spin去大廈設計
而淡化封關同支那帶菌者

推